得罪講句,到2+都未玩過抖音既都係死毒撚

樓主真der牛b屎了666666

^^,借d2約左女同學一齊拍片

咩能野系抖音牙=.=

學到野未